劉曉明接受英國廣播公司訪問時強調，中國無意與英國打外交戰

強烈譴責駐英大使說中國無意與英國打外交戰，中國外交部明言英方干預中國內政，此人貪圖駐英，其心可誅啊。

推

柒左又唔認仲柒多兩錢重

阿爽死了唔係咁講喎，兩條友冇針過就出稿呀？

等睇出外交照會屌柒劉曉明

耿 爽: 你估你大D定我大D啊啦???
割我蓆???

笑L左

想縮沙?